(郭文貴事件)美國之音已經演變成共產黨和中國之聲

(郭文貴事件)美國之音已經演變成共產黨和中國之聲

余杰
美國之音正在演變成德國之聲，成為共產黨的編外媒體。當年，克林頓傲慢地說，中共控制網路時代的媒體，如同要將果凍釘在墻上。如今，美國之音被中共像果凍一樣釘在墻上了。
多年前，我就發現美國之音被共產黨滲透嚴重，有一次參加美國之音記者編輯的派對，耳邊聽到的全是咒罵美國和讚美中國的聲音，宛如身處環球時報編輯部。
可惜，美國FBI/CIA對此嚴重情況熟視無睹。

郭文貴：達賴喇嘛尊者是我的朋友（組圖）

Yi Sulaiman Gu
記者東方發推，一線團隊全部被停職調查。這種方式的調查，主持者、對象和目的很可疑。

余杰
張晶偏偏若無其事。

Naike Lu
該有事終會出事，等著瞧吧。

第一張咁似key圖

孔金坤
很顯然後現代主義徹底解構下所形成的所謂現代極端自由主義社會，在這波鬥爭中鬥輸了中國共產黨，共產病毒當然侵入，繁殖，滲透，先是後現代主義的起源地歐洲，再來美國，到現在已經全世界化。
美國之音共產黨化，是結果，不是原因，是極端自由主義所型構成之什麼都可以，什麼都無所謂的不設防社會條件下，才使共產黨如入無人之地，快速漫延所產生的結果。
川普在這波仍在進行中的鬥爭潮中串出，是一個值得留意的事件，不在於他是美國總統，而是在極端自由主義潰敗的情況下，這股力量是否能夠阻擋共產世界的狂潮。

本土人同兩登仔2011年日講夜講既常識(中國人和新香港人殖民香港, 支資買起香港), 竟然要由一個美國人(郭文貴)黎講

本土人同兩登仔2011年起日講夜講既常識(中國人和新香港人殖民香港, 支資買起香港), 竟然要由一個美國人(郭文貴)黎講

邊忽似

發達啦巴打話冇黎呢度

2011年起就已經有睇發達啦巴打既鄭立(雖然唔係完全同意曬鄭立)post和講台灣既post

好想佢黎

發達啦一樣撐希拉莉(先係真正圍堵中國) 覺得Trump同支那有生意關係,會出賣亞洲既美帝盟友日韓台

發達啦一樣撐希拉莉(先係真正圍堵中國) 覺得Trump同支那有生意關係, Trump而會出賣亞洲既美帝盟友日韓台

我都覺得有可能，不過支那比唔比得起個價先